---
title: Contacto
bgcolor: '#1F5C60'
fontcolor: '#FFF'
process:
    markdown: true
    twig: true
twig_first: false
---

[![](email.png?classes=contact)](mailto:support@disroot.org) support@disroot.org

[![](email.png?classes=contact,pull-left)](mailto:cryptsupport@disroot.org) <div> <br/> cryptsupport@disroot.org <br/> GPG: <a class="lighter" href="https://keyserver.ubuntu.com/pks/lookup?search=cryptsupport%40disroot.org&fingerprint=on&op=index?"><b>server.ubuntu.com</b></a><br/> Huella digital: FFC9 DCE6 5A96 98B0 FE49  EA83 6734 AE05 298C 41E8 </div>

[![](mastodon.png?classes=contact)](https://social.weho.st/@disroot) Mastodon:  <a class="lighter" href="https://social.weho.st/@disroot/">social.weho.st/@disroot</a>

[![](hubzilla.png?classes=contact)](https://hub.disroot.org/channel/disroot) Hubzilla: <a class="lighter" href="https://hub.disroot.org/channel/disroot">hub.disroot.org/channel/disroot</a>

---

![](irc.png?classes=contact) IRC: #disroot en irc.libera.chat

[![](xmpp.png?classes=contact)](xmpp:disroot@chat.disroot.org?join) Xmpp: <a class="lighter" href="xmpp:disroot@chat.disroot.org?join">disroot@chat.disroot.org/@disroot</a>

[![](webchat.png?classes=contact)](https://webchat.disroot.org/#converse/room?jid=disroot@chat.disroot.org) Xmpp <a class="lighter" href="https://webchat.disroot.org/#converse/room?jid=disroot@chat.disroot.org">webchat</a>

[![](nextcloud.png?classes=contact)](https://cloud.disroot.org/call/di5y9zno
) NextCloud: <a class="lighter" href="https://cloud.disroot.org/call/di5y9zno">cloud.disroot.org/call/di5y9zno</a>


---

Las salas listadas están todas conectadas. Esto siginifica que no importa cuál de las salas de lista elijas, podrás comunicarte con la comunidad a través de un bot.
